[九龍灣橋底強姦案] 姦劫案疑犯秀茂坪警署內吊頸

消息指，一名被羈押在秀茂坪警署的男疑犯，今晨9時許被發現在警署內吊頸自殺，昏迷送院搶救不治，相信是昨日被捕的九龍灣姦劫案的疑犯。TOPick正向警方確認。

案情透露，一名22歲女生在上周日(7日)凌晨12時半，做完兼職後，途經港鐵九龍灣站往彩盈邨的行人天橋時，被戴黑框眼鏡男子搶iPhone及2張銀行卡，女事主追賊至附近草叢，賊人聲稱有刀，捉住女事主迫她說銀行卡密碼，她拒絕透露密碼及反抗，惟遭人以手機充電線綑綁雙手後拖往草叢強姦，色魔飽嚐淫威後更以水為女事主清洗身體，企圖毀證，逃去無蹤，女生被綁5小時才成功鬆綁返家求救。

警方昨日在秀茂坪區拘捕一名48歲姓林的疑犯，將他帶回秀茂坪邨秀緻樓的寓所調查，並帶走一批包括衫褲鞋襪等證物；據初步調查顯示，疑犯無業、獨居，案發時單獨行事；警方在現場取走一個水樽，並從閉路電視作調查方向。

source:

推

連登神探又要準備出動

原來已經有其他post 由佢沉啦

痴撚線 留名又有口德撚

有冇九兩菜?

之前有好多咒佢抵撚死

其實條女認左人未

真係唔知

六月飛霜 點吊頸